點樣可以買巴西、印度、東南亞國家的股票？

通常買開港股多
我見好多銀行都有A股、美股，但係其他就比較少見，有無巴打熟悉？

interactive broker

美股大把Oversea ETF 啦...

如果想買單一股票呢？

點玩法

推

同問